屋企人病左，點先令自己開心啲

比佢休息感覺好似又唔關心佢
好矛盾，我做緊咩

點解要迫自己開心？

當佢無病一樣咁生活